國安法仲癲過送中

香港仲可以點走

香港冇希望架啦屌

香港已死

學生無錢著草去搵小英

一國一制

要不是你们港毒分子搞什么反送中,现在香港还是歌舞升平
马照跑,舞照跳,太阳照上升起

嚇到連仔鳩都縮

奇景

二百幻人唔夠
要七百幻人出黎

等攬炒啦

有錢果班走啦，攬咩炒？

明天恆指再升千點